[9:00直播Planet Coaster](有病)新香港樂園

呢個樂園入面，我哋努力模仿香港嘅生態，有得返工shopping去藥房

呢條係上樓之路，行入去之後就可以返工啦

呢間腦汁工廠負責榨晒打工仔嘅腦汁出嚟

係呢個拍拖勝地附近擺咗大量廣告，咁玩樂嘅同時就可以留意到最新嘅購物資訊啦

藥房呢啲咁代表到香港嘅嘢當然唔少得

身為China旅遊業重點發展項目，梗係有郵輪啦

呢個遊樂場由AIA贊助，後面個摩天輪叫做Expensive Wheel

直播LINK：

其實噚日已經諗住開post，但係唔知點解開唔到

留名

開始啦